［警惕］凝聚力量亦毋忘港殤，需保持高度危機感

《願榮光歸香港》為運動凝聚好大既力量，亦為抗爭提高士氣，我地要一鼓作氣逼令港共正面回應五大訴求，請請請 (好重要所以講三次) 唔好圍爐取暖，守株待兔，剩係唱歌而忽略其他抗爭方式。

要唱歌就一齊行上街頭，百萬人齊聲唱，剩係係商場唱完後就走，雖然好觸動，但對政權真係唔係好帶到壓力；要喊既，就等運動勝利，拉倒政權，爭取到屬於我地既真·雙普選後，一齊係煲底下喊，而家需要既唔係眼淚，係堅毅，感動完後要記得抽離，對準政權！

正如好多人所講，《香港民主與人權法案》唔係 100% 坐定笠碌，仍然存在好多變數，老共更加會出盡方法阻止，包括賄賂，甚至係貿易戰上面讓路，我地唔可以坐以待斃，要繼續出來抗爭。

而家明顯港共同黑警以反對所有遊行集會，減少出來既人，起碼唔可以令你再過百萬，冇左數以百萬計既吶喊聲，謠言就可以偽造運動衰退、甚至已接受政府所謂釋出既「善意」，為國際壓力同迴響降溫。

其次就係黑警透過「休班警派發警棍」增加「便衣警」潛伏每一個角落，出製造白色恐怖外，盡量以暗打暗捕呢啲低爆光率既方式打壓示威、拘捕手足，因為佢唔想再有好大型「軍警鎮壓市民」咁既常見釋出國際，令法案更易更快通過。

大合唱的確可以提升自己既士氣，凝聚淺黃同中遊既市民，但如果減低左危機感，以為法案一定食硬冇痴牙，咁就真係會輸到底褲都冇。

針對政權、向全世界包括香港自己釋出控訴黑警濫權、濫捕、濫暴，踐踏市民受法律保障既遊行集會自由、人生自由、言論自由，等既信息，香港仍然處於水深火熱當中。

今日係中秋節，希望各位手足都可以有個不一樣既中秋，中秋節快樂。

五大訴求
缺一不可

9.15 不見不散

9月15日見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

多謝你手足